\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Гидростатика. Серия 1}{8 класс}
\input{hydro}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Гидростатика. Дополнительные задачи}{8 класс}
\input{hydro-extra}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Тепловые процессы и гидростатика. Серия 2}{8 класс}
\input{hydro-heat-1}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Тепловые процессы. Дополнительные задачи}{8 класс}
\input{heat-extra}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Тепловые процессы и гидростатика. Серия 3}{8 класс}
\input{hydro-heat-2}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Энергия и работа. Серия 4}{8 класс (группа 1)}
\input{energy-hard}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Энергия и работа. Серия 4, дополнительные задачи}{8 класс (группа 1)}
\input{energy-hard-extra}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Тепловые процессы, энергия, работа. Серия 4}{8 класс (группа 2)}
\input{energy-easy}

\end{document}
